黃大仙有查飛狗

有中學生被捉
一個大人比人查緊

有無幫手捉

捉撚咩 我上到去佢已經比人帶走緊
ID CARD係黃狗手上

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

屌比人捉左

有冇查飛狗實時地圖知道咩站危險

咁你想點？

入閘前停一停，望清楚clear先

岩岩係我前面個後生仔都俾人捉左諗住去幫佢個陣 佢已經俾左身份證佢跟左佢走點解唔跑

同站？